大家轉發前，一定要轉發完整果段

2:02 主動衝前

2:05 向後

2:07 係冇任何衝突，甚至包圍佢情況下，主動拔槍

2:09 係冇受到任何攻擊，指住一個赤手空拳，冇任何武器嘅市民

2:00 開始睇

來源：Cupid producer